其實咁驚電腦中毒不如淨係用iphone

iphone完全唔洗防毒軟件

裝Linux

唔好用先啱

咁驚俾車撞不如留喺屋企

應該係，怕交通意外，坐火車唔坐巴士

咁iPhone係咪火車

驚食錯嘢不如唔食嘢

驚出街食飯出事，係屋企食飯

諗個正確既比喻係咪咁難

屋企食飯就唔會出事?

不過呢個post本身就夠哂膠

邊個話iPhone唔會中毒

點先會中毒

我都想知

你諗下出事機會低幾多

避唔開咪會中lor

電腦同iphone??
電腦同手機比較？
電池老化定變慢ios？

你人on9用咩都係9

嬲嬲豬